要求百佳惠康被封舖

內藏大量武器

化學物品、廚房用品、巨型生果

百福豆腐磚

打火機